昨晚。（我三譚）

茄子OK?

好ok但廿蚊貴

Rich

呢排晏晝帶飯